你好好 係我問題

你好好 係我問題 好乜向左走向右走野

你係一個好人

你 ok?

賤人

Sure not ok

發生咩事呀？比人派好人卡？

我唔值得你為我咁做，一定有人可以好好珍惜你

我已經係將軍黎 有野係慘過收好人卡

出黎啦 男朋友

我地永遠都係好朋友